{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041083",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 모나리자"
    },
    "text": "当モーテルは22室の客室を保有しています。 様々な言語で案内をサポートし、基準人数は2名で、追加人数は追加料金が発生します。 チェックイン時に客室が割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、追加費用は現場で決済する必要があります。 大型駐車場をご用意しており、客室では浴槽はご利用いただけません。 このモーテルは一山の大王岩公園を訪れる方におすすめです。 コスパ良好で、清潔で静かな雰囲気で休息を楽しめます。 親切なもてなしと清潔な状態は、お客様に高い満足度を提供します。 レイトチェックアウトも可能で、一山に旅行する場合、断然おすすめの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "モーテルには22室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "モーテルでは様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室は画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に割り当てられる客室は画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルには大型駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で浴槽は使えますか？",
            "answer": "いいえ、客室では浴槽は使えません。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは一山の大王岩公園を訪れる方におすすめですか？",
            "answer": "はい、このモーテルは一山の大王岩公園を訪れる方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "モーテルはコスパが良く、清潔で静かな雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、モーテルはコスパが良く、清潔で静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "親切なもてなしと清潔な状態はどのような満足度を提供しますか？",
            "answer": "親切なもてなしと清潔な状態は、お客様に高い満足度を提供します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "一山に旅行する場合、このモーテルはおすすめですか？",
            "answer": "はい、断然おすすめの宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 475
    }
}